Stanford收咗我！

辛苦咗三年，三年又三年

好彩以前爸爸媽媽幫我報咗好多訓練班，令我而家好輕易就入到Stanford

忠告大家，DSE咩分唔緊要，態度決定一切

更何況我本身已經冇諗過靠DSE嘅成績報名

而且Stanford真係好好全香港差唔多區區都有分校，仲要而家澳洲都有

我細細個已經係小巴站聽過呢個名

唔講咁多，操水先

游泳學校？

cs231n

Stanford都唔識

負皮啲人係咪葡萄我有得讀

幾好笑

認真㗎

好幽默

未睇都估到係游水學校